---
id: 2189
title: Tom Sawyer, Teman Beda Dunia?
date: 2016-03-05T13:37:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: http://wildanfauzy.art.blog/2016/03/05/tom-sawyer-teman-beda-dunia/
permalink: /tom-sawyer-teman-beda-dunia/
nb_of_words:
  - "69"
gnpub_modified_count:
  - "2"
essb_cached_image:
  - https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/a3082-6tag_050316-202658.jpg
mashsb_timestamp:
  - "1596540032"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Buku
---
Tom Sawyer adalah tokoh yang diciptakan oleh Mark Twain, yap, dia adalah seorang remaja yang hobinya berpetualang ke segala penjuru dunia, di mulai dari asalnya Amerika, Tom selalu berpetualang,